納指開市前黎個倒V，跌定左之後再V番上去

算唔算完美撚狗?

夜啲咪又係落返去

真

日升日跌定律黎架

反V

^